[{"Username":"730308fred","DisplayName":"Fredrik W\u00E4rn","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"670227magn","DisplayName":"Magnus Wigren","Division":"Samh\u00E4llsbyggnadsf\u00F6rvaltning","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"550825roge","DisplayName":"Roger Wilsborn","Division":"Samh\u00E4llsbyggnadsf\u00F6rvaltning","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"550409anit","DisplayName":"Anita Skarp","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"660604chri","DisplayName":"Christina Andersson","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"661218elis","DisplayName":"Elisabeth Svanbring","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"610711ulf","DisplayName":"Ulf Carlsson","Division":"Samh\u00E4llsbyggnadsf\u00F6rvaltning","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"550513birg","DisplayName":"Birgitta Andersson","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"790220mich","DisplayName":"Mikaela M\u00E5nlycke","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"770918pern","DisplayName":"Pernilla Lugnberg","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"750611lind","DisplayName":"Linda Holmer","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"630723moni","DisplayName":"Monica Appeltoft","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"710329hele","DisplayName":"Helena Odelg\u00E5rd","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"700430elis","DisplayName":"Elisabeth Dawson","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"620323mari","DisplayName":"Maria Gabrielsson","Division":"Arbete och L\u00E4rande","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"730702kris","DisplayName":"Kristina Folkesson","Division":"Kultur och Fritidsf\u00F6rvaltning","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"631031caro","DisplayName":"Carola Gunnarsson","Division":"Samh\u00E4llsbyggnadsf\u00F6rvaltning","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"820221lind","DisplayName":"Linda Gustavsson","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"760417joha","DisplayName":"Johanna Lindqvist","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"631007kris","DisplayName":"Kristin Ljungqvist","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"721208kari","DisplayName":"Karin Sahlstr\u00F6m","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"660414ann","DisplayName":"Ann-Louise Kjellberg","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"610928ingr","DisplayName":"Ingrid Kallstr\u00F6m Bengtsson","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"590828yvon","DisplayName":"Yvonne Fjeldheim","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"730407pern","DisplayName":"Pernilla Nordin","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"810212agne","DisplayName":"Agnetha Eliasson","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"520803eva","DisplayName":"Eva Hoff","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"691015guni","DisplayName":"Gunilla Ryd\u00E9n Carlsson","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"810901sara","DisplayName":"Sara Jonasson","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"781020cari","DisplayName":"Carina Jakobsson","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"810416mart","DisplayName":"Martin Sallerg\u00E5rd","Division":"Kultur och Fritidsf\u00F6rvaltning","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"760112robi","DisplayName":"Robin Carlsson","Division":"Alvesta Eln\u00E4t AB","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"760527joha","DisplayName":"Johan Johansson","Division":"Kommunledningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"851106gust","DisplayName":"Gustaf Haglund","Division":"Arbete och L\u00E4rande","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"780206emma","DisplayName":"Emma K\u00E4nno","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"700317caro","DisplayName":"Carola Johansson","Division":"Arbete och L\u00E4rande","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"890609ana","DisplayName":"Ana Jukic","Division":"Arbete och L\u00E4rande","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"880213joak","DisplayName":"Joakim Aleborn","Division":"Arbete och L\u00E4rande","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"751018mari","DisplayName":"Maria Petersson","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"821013joha","DisplayName":"Johanna Yngvesson","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"810505lovi","DisplayName":"Lovisa Annell","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"700218malg","DisplayName":"Malgorzata \u00D6stlund","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"820530nina","DisplayName":"Nina Brundin","Division":"Kommunledningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"780301mart","DisplayName":"Martin Lindberg","Division":"ARAB","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"740731lind","DisplayName":"Linda Bj\u00E4lkenborn","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"650523eva","DisplayName":"Eva-Lotta Sandell","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"900221luca","DisplayName":"Lucas Herngren","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"741108rebe","DisplayName":"Rebecca Borg S\u00F6derkvist","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"580723suza","DisplayName":"Suzanne Hammargren","Division":"Kultur och Fritidsf\u00F6rvaltning","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"710324pia","DisplayName":"Pia Persson","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"741126par","DisplayName":"P\u00E4r Svensson","Division":"Kommunledningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"740112lars","DisplayName":"Lars Engborg","Division":"AllboHus Fastighets AB","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"700407mari","DisplayName":"Maria Kanstedt Rylander","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"721126andr","DisplayName":"Andreas Jonsson \u00C5kerlund","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"880129pern","DisplayName":"Pernilla Andersson","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"621101kris","DisplayName":"Kristina Hjertberg","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"860605per","DisplayName":"Per Holmquist","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"670706cami","DisplayName":"Camilla Holmqvist","Division":"Kommunledningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"710527kris","DisplayName":"Kristina Eriksson","Division":"Kultur och Fritidsf\u00F6rvaltning","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"810118sand","DisplayName":"Sandra R\u00F6nn","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"630116haka","DisplayName":"H\u00E5kan Nilsson","Division":"Alvesta Eln\u00E4t AB","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"760103jon","DisplayName":"Jon Lundborg","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"680331loui","DisplayName":"Louise Nygren","Division":"Kultur och Fritidsf\u00F6rvaltning","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"556787elis","DisplayName":"Elisabeth Str\u00F6mberg","Division":"Alvesta Eln\u00E4t AB","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"790617joha","DisplayName":"Johan Gunnarsson","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"630617anne","DisplayName":"Anneli Loberg","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"720204anna","DisplayName":"Anna Braun","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"680408anna","DisplayName":"Anna Sopelsa","Division":"Arbete och L\u00E4rande","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"710320pete","DisplayName":"Peter Johansson","Division":"Kultur och Fritidsf\u00F6rvaltning","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"620906mari","DisplayName":"Marit Persson","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"691023jess","DisplayName":"Jessica Karlsson","Division":"Kommunledningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"760326fred","DisplayName":"Fredrik Rosendahl","Division":"AllboHus Fastighets AB","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"650404dahn","DisplayName":"Dahn Delsmo","Division":"Samh\u00E4llsbyggnadsf\u00F6rvaltning","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"850525robi","DisplayName":"Robin Brevestedt","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"650405stef","DisplayName":"Stefan Fransson","Division":"AllboHus Fastighets AB","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"790219mart","DisplayName":"Martin Scharin","Division":"Kultur och Fritidsf\u00F6rvaltning","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"751214sofi","DisplayName":"Sofie Thor","Division":"Kommunledningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"760317stef","DisplayName":"Stefan Brod\u00E9n","Division":"Samh\u00E4llsbyggnadsf\u00F6rvaltning","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"840808eric","DisplayName":"Erica Carlsson","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"960318frid","DisplayName":"Frida Emanuelsson","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"730630ceci","DisplayName":"Cecilia Wenner Hollstr\u00F6m","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"720329gabr","DisplayName":"Gabriella Baricevic Ljungqvist","Division":"Arbete och L\u00E4rande","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"810410anna","DisplayName":"Anna Brinkestam","Division":"Kommunledningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"730119henr","DisplayName":"Henrik Elfving","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"800322eva","DisplayName":"Eva Yngvesson","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"560620ande","DisplayName":"Anders Olsson","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"730621kris","DisplayName":"Kristina Davidsson","Division":"Arbete och L\u00E4rande","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"820620mari","DisplayName":"Maria Ring","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"660413anna","DisplayName":"Anna Falkenstam","Division":"Kommunledningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"761102dani","DisplayName":"Daniel \u00C5hlenius","Division":"Arbete och L\u00E4rande","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"920218seil","DisplayName":"Seila Mujic","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"900506ajdi","DisplayName":"Ajdin Hadzic","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"670628kari","DisplayName":"Karin K\u00E4llstr\u00F6m","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"700131lars","DisplayName":"Lars-G\u00F6ran Hedstig","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"660604ulri","DisplayName":"Ulrika Bostr\u00F6m","Division":"Arbete och L\u00E4rande","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"890501math","DisplayName":"Mathilda Ericsson St\u00E5hl","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"890724ther","DisplayName":"Therese Lindstr\u00F6m","Division":"Samh\u00E4llsbyggnadsf\u00F6rvaltning","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"650922nina","DisplayName":"Nina Laine","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"760410kari","DisplayName":"Karin Sahlberg Weidmert","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"910411emma","DisplayName":"Emma Berggren","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"621203silj","DisplayName":"Silja Savela","Division":"Kommunledningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"760310vero","DisplayName":"Veronica Backman","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"620507lars","DisplayName":"Lars-\u00C5ke Linder","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"810922dian","DisplayName":"Diana Hodic","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"640422jaan","DisplayName":"Jaana Vainio","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"870910andr","DisplayName":"Andr\u00E9 Viebke","Division":"Kommunledningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"950815mali","DisplayName":"Malin Franz\u00E9n","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"710130tomm","DisplayName":"Tommy Graveus","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"020927auro","DisplayName":"Aurora Aliu","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"760220pier","DisplayName":"Pierre Thorell","Division":"Kommunledningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"770921kris","DisplayName":"Kristina Bergstr\u00F6m","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"741217mari","DisplayName":"Maria Karlsson","Division":"Arbete och L\u00E4rande","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"631226mari","DisplayName":"Marie-Louise Roos","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"680126ulri","DisplayName":"Ulrika Chronvall","Division":"Utbildningsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false},{"Username":"991230alex","DisplayName":"Alexandra Airosto","Division":"Omsorgsf\u00F6rvaltningen","Disabled":false,"Default":false}]